TVB主播梁凱寧報太子恐襲報到眼紅紅

有無人見到
把聲超嬲
對眼紅哂

然後新聞完結前個政府聲明hea讀 讀得超快同好細聲又lur

fanspage話佢應該聽日last day
恭喜你離開cctvb
多謝你

無睇tvb呀ching

試下找不同？

不枉我曾經吹奏過佢

冇辦法
得tvb一個電視台影到咋
今次唯有睇

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb

圖? link?
2樣都冇係咪想比人屌老母
依家個個都好撚火

佢辭左職啦

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

APPLE 都影到

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

電視台呀

Sor 嬲得濟眼殘睇唔到電視台三隻字

有不同？

Facebook否定咗

早個月十米鐵馬張家灝都話劈左炮，但今日仲聽到佢把聲講831

［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

相...片.......係邊到睇...

等晚間新聞重溫…睇倒佢眼紅紅聲又震

一個月通知返過工未

好明顯

大波寧重會唔會見個份工先

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

P牌仔 佢本人澄清咗啦

澄清左?

怪錯左佢了

屌你老母洗唔洗咁撚串
佢講辭職講咗好耐先問下
第一句就返過工未
我屌你老母啦

???????

人地問你"返過工未"
有幾串呀 好過你啦又無粗口

ON 9 關我撚事
831恐襲

推上國際 見住黑警衝入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

唔好意思，對唔住
今晚比怒氣沖昏咗頭腦
要block 嘅悉隨專便
我潛先

配色上唔同

推到有片

未lastday先farewell

支持

唔識翻錄

片呢？

但佢考左紀律部隊

有佢係度都仲可以有啲正常少少既新聞,
佢走埋就連呢咁少少正常既新聞都無埋,
你仲咁想佢走嗎?走好易,留底抗爭更難.

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

求片

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

你唔出post大聲講無人話你啞

真？如果真係離職，唔該開個post交代返

我又想喊

人地澄清左唔係

有冇片

屌你老味你on9啫
811有鬼第日先傳出張家灝辭職
就算再早啲辭都做埋8月尾啦
依家過咗12點先9月1咋on9

希望有巴打係樓下補充，幫我spread 就係多謝我❗️

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

衰咗就認最緊要冷靜

速龍蒙晒面，白衣無蒙面

有個post話佢考海關
唔好吹奏住

你自認on9算數啦

同一班人

啱
唔應該俾狗繼續留低

岩先蘋果姐姐報太子地鐵站live果時
都有啲哽咽

圖呢？

video?

良心主播

推

聽日1:00機場見
出post啊

有冇人有片？

柒撚夠未呀 傻仔

片？

唔好做啦 去now去有線都唔好報假新聞

打法一樣
831

721

仲有811

收皮啦 on9仔

辭左職乜都得

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

恐怖😱

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我淨係知tvb晚間新聞講撚到太子恐襲係畜龍入地鐵站拘捕暴徒，講到為民除害咁撚樣

Who care!! Cctvb永遠都係cctvb!!

仲有清算黨鐵

香港人 罷工啦 落街啦
沒得再輸

咁阿伯死左邊

，

之前有人話佢辭職去做幫辦

fake news
佢否認咗

屌 人地本人都話唔係 做乜鳩呀

請善用不推文回覆

好撚火滾
全部共產黨員 公安 黑警 過唔到九月二 趁地淋，全家一齊不得好死

Cctvb狗也不屌

［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

咁要backup啦，唔係tvb會叫YouTube del㗎

佢否認，話唔係考警務督察
但冇話唔係其他紀律部隊幫辦喎
好似又有人話係海關？

推唔到都幫你推

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

睇唔過眼就唔好
留TVB啦

不枉我曾經J過佢

上邊嗰位巴打都只係話幫辦姐
又冇話邊個紀律部隊
可以係海關、入境

咁梁凱寧又只係澄清冇考警務督察

你又屌人
做乜鳩呀

CCTVB狗改不了吃屎
聽朝既新聞一定有另一番詮釋 以偏概全 作假新聞

當然 依一齊未必關員工事
但我始終對佢持有觀望既態度
睇佢日後既去向就會知佢本性

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦

都係果句 有良心就唔好做TVB啦

聽日last day喇

9月1 機場見

老實講 不嬲都話用血巾索血係最好同快

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦

push

聽日lastday就咪撚讀稿啦

推到有片

人神共憤 黑驚入港鐵捉人時推到個女仔跌倒 頭撼牆

屌你咩 仲睇tvb

認撚住條仆街個樣

終於自由了

自己柒左就發爛渣

阻阻你唔好意思
韓文文宣！

前文提要：
有香港人寫左封信多謝支持民主嘅韓國人 (過萬RT)

繼早前揭發大陸網民無理辱罵韓國網民
以及向發起Eye4HK嘅金義聖演員致謝後
連登音樂台文宣組今晚又有新行動

全力踢爆警察爆行

現時得幾十個Retweets咋，笑大人個口咩
再次集連登之力一齊傳出去！

警察響維園開真槍：
警察強行進入地鐵：
地鐵落閘拒救護員進入：

可以點幫手？
1）幫手Retweet，三條都要呀
2）Share比你嘅韓國朋友知，再叫佢地RT比佢地其他韓國朋友睇

一傳十，十傳百

我無韓國朋友／我無Twitter，可以點幫手？
1）Share畀你嘅香港朋友，再見佢RT比佢嘅韓國朋友
2）上我地IG (@krstandwithhk)，like & share

首先應該組織取代佢哋的執法團體，然後捉柒晒佢哋，最後全部同罪處罰 話認唔撚到啊啦 助紂為虐啊啦

根本一鳩樣呀屌
黑警死全家

支持

律政司都一樣仆街 !

【同我推到黨鐵破產】真正嚴懲黨鐵嘅方法

佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁

畀人杯唔係雞盈咩？

- 某位自稱裸辭cctvb女主播考到警察幫辦
搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
吹水台自選台創意台熱 門講故台最 新學術台
新聞
時事台財經台政事台房屋台娛樂台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
上一頁
第 14 頁
下一頁
#326
軍人出身
•
2 日前
Diu
0
0
#327
香蕉糖水
•
2 日前
報夢 人地老豆好似係popo
source?
Fact check左
所以佢考海關係好出奇
但估唔到佢做cctvb時會引導受訪者屈 義士

好失望

但做得cctvb咁已經知佢係深藍底
只能說 連登太多cctvb 3毛犬
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
紅媒香港01都幫手

好ball

無錯

真相- 某位自稱裸辭cctvb女主播考到警察幫辦
搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
吹水台自選台創意台熱 門講故台最 新學術台
新聞
時事台財經台政事台房屋台娛樂台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
上一頁
第 12 頁
下一頁
#276
香蕉糖水
•
2 日前
報夢 人地老豆好似係popo
source?
Fact check左
所以佢考海關係好出奇
但估唔到佢做cctvb時會引導受訪者屈 義士

好失望

但做得cctvb咁已經知佢係深藍底
0
1
3
#277
香蕉糖水
•
2 日前
報夢 人地老豆好似係popo
source?
Fact check左
所以佢考海關係好出奇
但估唔到佢做cctvb時會引導受訪者屈 義士

好失望

但做得cctvb咁已經知佢係深藍底
做cctvb就死全家
0
1
#278
香蕉糖水
•
2 日前
肯定一聽人地考幫辦
就懶醒以為一定係PI衝咗出嚟柒啦
報夢 人地老豆好似係popo
所以一開機估係考pi

所以佢考海關係好出奇
但估唔到佢做cctvb時會引導受訪者屈 義士

好失望

但做得cctvb咁已經知佢係深藍底
0
2
#279
香蕉糖水
•
2 日前
發夢聽到

有人話佢食人血饅頭喎

講到自己離開好似好偉大咁

利甲 曾經無數嘅夜晚j過佢 自從冇咗嘉倩bb教英文之後
梁果個？
熱辣辣熱辣辣好熱好熱嘅相反詞 猜一姓氏
梁凱寧

佢點對得起浸大新聞個朵
佢點對得起浸大新聞個朵
0
2
#280
香蕉糖水
•
2 日前
報夢 人地老豆好似係popo
source?
Fact check左
所以佢考海關係好出奇
但估唔到佢做cctvb時會引導受訪者屈 義士

好失望

但做得cctvb咁已經知佢係深藍底

佢考海關督察呀
無考警務督察，有考海關督察
識人好過識字
體能唔過一樣掂
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

識人響tvb新聞部
梁凱寧係逗緊 記者 教英文環節 同主播費三份人工
但佢從來唔幫手做記者既野
番到公司就匿埋化妝化兩個鐘都有
本來都廢事理佢 但見咁多人覺得佢係有良心先走

呢條女都比人杯慣
成日爆人秘密
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j

啱喇 最好搵多啲實質證據篤佢灰
不斷爆佢黑材料 等佢做雞都唔掂

有冇j圖

屌成個連登就係俾你班撚屌搞彎曬

吹乜撚野強姦/黑警掉火球/女主播考到警察幫辦，上網俾人屌老母好撚享受？幾百個義士俾人拉左，幾個死左，幾個爆曬眼，幾個俾人非禮，仲有無數人俾人凌辱，你班傻鳩係咪要搞到二百萬香港人努力白費呀。

小學未畢業心智未成熟就留返係學校玩狗仔啦仆你個街
901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化
呢條女
之前有個記者會，想引導個受訪者話係因為示威搞到個event cancel，好在受訪者醒目，即刻話唔做訪問
成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

我係因為有朋友話佢老豆係popo，又講佢呢排去跑步練波板體能，我兩者mix埋嚟諗short circuit 咗啫

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

lm

屌仲獻世

仲繼續做嘅都係無良知
你班記者仲有少少 丁咁多良心
就好走喇 tvb實步亞視後塵

有冇圖？

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

呢條女
之前有個記者會，想引導個受訪者話係因為示威搞到個event cancel，好在受訪者醒目，即刻話唔做訪問
成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

我係因為有朋友話佢老豆係popo，又講佢呢排去跑步練波板體能，我兩者mix埋嚟諗short circuit 咗啫

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

戇鳩仔就咪撚卜連登啦

呢條女
之前有個記者會，想引導個受訪者話係因為示威搞到個event cancel，好在受訪者醒目，即刻話唔做訪問
成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

外勞係唔同d，建議番江門

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

但份稿係咁話入車廂係打示威者喎
其他新聞都係話市民
佢係咁講係示威者 又話多個港鐵站受破壞 所以啲狗先入站拉人
想spin到打市民係合理咁

[url]Omg 真係警察世家
全家
係舅父都係 阿叔[/url]

Cctvb可恥

屌 離開cctvb都係加入紀律部隊
除左消防 全部冇一隊值得我尊重
唔好幫佢洗白 好嘔心

唔好意思阻一阻

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

CCTVB狗改不了吃屎
聽朝既新聞一定有另一番詮釋 以偏概全 作假新聞

當然 依一齊未必關員工事
但我始終對佢持有觀望既態度
睇佢日後既去向就會知佢本性

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
唔可以否認佢好好丁
但如果佢係臭雞既話 不了
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
畀人杯唔係雞盈咩？
呢條女都比人杯慣
成日爆人秘密
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j
前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

講咁撚多野
即係返過未?

CCTVB狗改不了吃屎
聽朝既新聞一定有另一番詮釋 以偏概全 作假新聞

當然 依一齊未必關員工事
但我始終對佢持有觀望既態度
睇佢日後既去向就會知佢本性

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
唔可以否認佢好好丁
但如果佢係臭雞既話 不了
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁

呢條女都比人杯慣
成日爆人秘密
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j
前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

屌 我都好撚火
真係無睇tvb好撚耐
又唔係捕撚住個電視
圖都無張 屌

係咪眼瞓想快啲收工呀

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
佢辭左職啦
早個月十米鐵馬張家灝都話劈左炮，但今日仲聽到佢把聲講831
一個月通知返過工未
屌你老母洗唔洗咁撚串
佢講辭職講咗好耐先問下
第一句就返過工未
我屌你老母啦
講咁撚多野
即係返過未?
CCTVB狗改不了吃屎
聽朝既新聞一定有另一番詮釋 以偏概全 作假新聞

當然 依一齊未必關員工事
但我始終對佢持有觀望既態度
睇佢日後既去向就會知佢本性

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
唔可以否認佢好好丁
但如果佢係臭雞既話 不了
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁

呢條女都比人杯慣
成日爆人秘密
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j
前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒
咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

禁錯負皮

有無片

Share開去！！！聽日去貨運區！！！

未有人死 唔好寫個亡字

我第一個去考
守護香港

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

不割蓆

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

[突發] 警察惡行 請retweet

因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。
當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境. 繼續染紅政府
有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

Facebook 白恤衫 有人起到佢底 百佳經理 黃xx

冇片冇圖？

收皮啦屌

開幾個po嚟屌佢 睇嚟好大仇口

咁又點，佢自己又咪考入去做狗

搵唔到

咁會加警隊邊個部門？ PPRB？

就算佢原本真係諗住做狗都好
我估過咗呢一晚都會放棄呢個決定

如果真係繼續藍底嘅話
已經勁興奮唔會咁嘅聲氣

831恐襲係一個好好嘅機會將藍轉黃
大家可能好嬲好無助
但係唔好放棄
越多人撐離成功就越近

開post宣傳唔該
要推撚到聽日已經全世界改口

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb佢。但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，佢想洗白，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環，橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb佢。但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，佢想洗白，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環，橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光

有無link?

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

我見到 感受到佢好難受

我都係為左呢段新聞睇cctvb 然後就感受到佢好唔開心

女神Maggie同個隻金盈真係高下立見

有冇人有backup放上youtube同 dropbox

香蕉糖水條on9
又fact check又傳聞
屈梁凱寧有警務督察offer
俾梁凱寧串完冇factcheck衰左之後
唔認錯不特只
成隻顛狗咁日日發難渣
開post唱鳩人
睇你紅字就知你係肥毒暗瘡大肥婆
妒忌人
垃圾

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

幫下你啦…

太子站內報導：

太子現場報導：

好想林夕用新聞女郎呢隻歌紀錄翻香港下半年發生嘅事

狗閪賤種發爛渣

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

有無片睇？

咁其實佢句「返過工未」又幾多餘既 如果佢淨係想解釋俾樓上聽既話

正呀
新聞女神
我晚晚J
無J錯人

好快眼紅都要照肺

其實apple都有

電視台

香港人同呢啲撚屌主播臭有不共戴天之仇
請善用不推文回覆

良知！